入機場博覽舘做野泊車問題

聽日落機場博覽舘做野，要搵地方泊車，
但係格離航天城停車場關閉左
最近邊度可以泊車？

如果入到機場咪泊4號行去搭機鐵

機場泊到車嫁 再搭s1巴士

btw你做野同你老闆講拎證

可以泊博覽館